［集思廣憶］一人一個黑社會特徵

我先

1王3后
利申：真係見過

打女人

唔想講紋身
依家好多你都有紋

瘦

食軟飯

大佬唔係多數都係肥嫁咪

有冇係男人嫁

紋青龍白虎
佢地啲紋身顏色同而家興個啲有啲唔同
而家啲新興紋身鍾意用黑色(黑白圖)
黑社會個啲好似偏青色少少